訓左冇睇，請問支聯會結束左一黨專政未？

訓多28年啦 到時起身再問

都唔會得

叫佢到時起身再問姐
冇話會得

咁香港又獨立到未？

你冇改錯名
結束一黨專政係執著人地國家過去既事
搞港獨係為自己未來既事
咁你都分唔到

呢D低級狗真係抵比人屌